與石永泰激辯「求仁得仁」的賽後報告，法治主義，判刑、律政司與檢控制度

17年08月23日 公民對談 ：與石永泰激辯「求仁得仁」的賽後報告，談討法治主義，拆解判刑、斟酌律政司與檢控制度